集思廣益 2年期投資

目標65-70萬
如果依家每個月我草$25000 正常2年後有60萬
如果月供股票有無咩建議至少可以平穩增長少少 2年後至少都有番60萬？

或者唔限於股票

基金呢？
我都想知